乃木坂46討論區#172：大奇蹟日

LIHK乃PO呼籲:
努力係會有回報既

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
4月17日發售

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
發售中

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
請大家支持日向坂

TEMPLATE:

珠美條命硬到
咁都燈唔死

一期8個
二期5個
三期9個

三期時代黎啦

8個三期

退位先有得上位炸

留名
熱烈慶祝桃子上一排！

珠美 I LOVE YOU

みさ同月個d 卒都無第一排啦

蘭仔

日奈g讓返個位啦 阻撚住哂

留名

三排太多人
二排又要對位咋

vangaal
無論真人定會員都係戰術大師

唉 以為蘭仔上 音就ugc
估錯晒

聽講雀c完之後下一單就會有大top卒

係咪得返老吉 肥月 同中村未入過

都算平均 2期人數上升

當我冇講過

仲有花奈同山崎

3期得12個，咁你數下

一期人少咗麻

今單既位係幾對既
難得4個二期

純奈 花奈 under鐵膽

btw開左波

15==> 16單三槍畢
21==> 22單七仔

咁24單

4專又無 23單又無 慘到

5個牙

日奈
久寶

留個名
其實宜家咁under仲淨幾多個？
本身上網睇同自己諗見畢咗幾個選拔會減啲
高山1排見到都
不過都係
蘭世真係慘啲
今次咁多人上反而無

5個喎

來回地獄又折返人間
3排上翻一排

珠美膠膠蓮加入晒

聽講大top卒下一單又會係雀c

係咪要搵人帶under 先唔選咋？

白麻

10人

反雀了

不停loop

蘭仔同日奈仲有機會
其他就危

直接上四期

又燈

屌出聲

快到呢

under得番幾多人？

到4期上，仲有咩機會牙

話晒都係團員

冇諗過膠妹會入 蘭真係慘既

呢10個真係

underlive史上最弱 又可以講多三年

maaya先係最慘嗰個

lm

佢有野撈啦

太少人撐唔住個場

山崎先最慘喎
maaya 好似8單入過一次

山崎咁多年一次選拔都未試過

2排梅推留名

純奈琴子都係

dllm

見到miria就諗住係真啦
跟住有音B就呆左
最後先發現冇蘭仔

訪問下音推
心情如何

好慘

禾純奈

迷蓮又然

音b真係唔聲唔色入選拔

其實白都係時候，利申推白

れなち 應該會心灰啦
反而蘭世冇選拔就有啲怪

仲要美月王者歸來

純奈

仲未計 19 => 20單 寶寶卒

唔記得轉台睇波

生狗大top?

我見到22就知個爆料係飛鳥C
見到有音B呆左 2排發表完先🇫🇷冇蘭仔
定完睇翻DLLM3期大盛會牙

れなち 咁落去真係專心讀書搵過份工

lm

恭喜一美

純奈入到未

之前mail推測冇音 我已經冇信心 撚住miria有都OK LA

你大可以當佢唔係既
記住20單係佢讓出黎比白做c

其實佢入到 keio 點睇都係讀得書

唔算大top
但村內地位應該係最高個幾件

迫畢業真係

佢同純奈應該幾無癮

三期廁推留名

四期會笑到最後

禾推呢兩個都睇到好無癮

Misa個單爆料...

音推送生寫未

收到wind 賀喜同美月下單雙c

れなち 慶應畢業應該唔愁出路
搵女主播都應該容易 （市來 / 迪馬）
反而純奈好似真係好危

れなち仲有街外節目Qさま。
純奈

等呢度d手足冷靜完先
btw我都唔知點抽好

我都鄧佢覺得心酸

純奈主攻舞臺劇喎

我養

純奈有舞台劇

幾時都未到美月啦 賀喜就差唔多

上次七色鸚鵡之後就無...

係有舞台劇又做得唔錯
但都想上選拔架嘛

有舞台劇

禾喜做c 聽聞禾老婆yoda拍住 carry

純奈應該走牙jo條路主攻舞台劇，表現得好都唔怕冇野做既

又反好女仔

原來有🍮會
仲以為冇機會見到

花花除左畢應該真係好難做C
忙到嘔

放過禾花

24單到佢

23單燈唔到 又開始燈24了

其實美月話要休息其實係唔係真係原本想比佢做c
福神都可以唔上咁多活動同搵代打啫

要搞接班 比3期單C好過3排擺咁多件啦
不過今野唔係咁諗

點解見啲人講到蘭世應該入硬咁

春單要爭大獎
夏單要空降四期
冬單先三期單C啦

畢咗幾個選拔再加多一個位
二期咁都係上得五個

春天都就黎完既春單

頂，純奈幾時入

抽我

上到既加埋佢得六個
其他唔洗諗
而家得佢一個冇選拔

講咩？

有多啲人去握手嗰陣

坂道舞台俾晒三期

要知足 下單5個都冇

2期入面純奈都唔差吖

佢揸手唔賣得 加埋冇特權 記得冇咩機會入

一次過定分開抽好

哇吊 想要下面

同意，呢單應該算係二期頂峰黎，仲有班四期等上

個個都唔差 個個都話想入咪世界大亂？

大約話啱同南見面，讚佢係可愛具現化

不如捐200比無國界好過啦
行善積福

都算準嘅，美月就暫停活動
除咗桃子高山隊長其他都中
啲企位都接近

助養下mb唔好

有冇考慮助養下我

下單又多返美月，又少返個二期位，再加埋4期除非又走多二三個人...

位就得咁多 人愈黎愈多 又要谷新血
下單二期 祝好運

有咩意思
驚頭梗係放人氣成員

gun

大佬點睇高山1排同埋仲係雀C？

睇唔透
明明唔夠人仲要再加多位變22

下單二期仲有無五個留返係乃

父泳講粗口打冷震

想唔搞under live掛

10個舊人帶全部4期under live

2019仲講2期
比你有5個仲唔滿足
1期排緊隊grad仲唔推3期上黎企3排等幾時

賀喜 上位喇

睇下營運玩唔玩留啦

高山不嬲契女
冇人氣但係資源多
我又唔係肥秋可以點
肥料c都係無懸念
禾白都就走
出面真係識肥料既有幾多個
再唔谷佢上位咪同AKB青黃不接一樣等收皮

講完有無笑？
6單都係生狗讓比白麻先有

點解高山一排咁撚大反應
又唔係未企過

班細既都未擔到大旗點會咁快放白麻走

音 miria都係20歲咋喎

G

不知幾想佢哋快啲走

呢句真 又唔係企唔起

照咁落去點都留幾個係under帶下既
3期咁多上選拔 唔通留番4期自己搞咩

平時企開3排突然間上1排
暴風雨前夕

之前有條友日日都攞乃木恋封面嚟講牙嘛

要推一早推左啦
有成堆三期四期15，16歲係度
推起可以玩耐幾多年

企唔企得起 同 比唔比你企
係兩回事黎

花奈同maya

最近花花係咁上電視應該仲多人識

咁即係永續佢唔走，d資源就未必落到下面

都話唔得閒

唔直接推3期C？

推左幾單又重新推第個
唔湯唔水咪又收皮

美月做逃兵牙

牙雀個仆又長文

個人都算滿意今次算拔，唔知點解，見到小百合入到有種好奇怪既感覺

小百搭打閘算係咁啦

事實就係 企得起同企咗
又唔係c位 大驚小怪

除左三期五小強 其他嗰啲都唔算穩陣啦 下單四期上睇下佢點換 狠心嘅踢剩2-3個都唔出奇

其實乃一日唔出一首口水歌 一日啲mb都係冇人識

2-3個二期

標題咁短

珍，唔明做咩咁大反應

得日奈g可以留低

未推夠？ 電影電視機廣告都有
唔做C都可以係咁上村外番煲村外知名度
推3期坐正 可以早啲放白麻走

佢同新內個企位 = 有排都未走

入左

OL做到三字頭

小百合入得都係三排除左19單

入唔到先奇怪喇下話
仲要佢落番ug 湊女牙

end

咁都要搵堆人企二排三排既
一期二三排既都排緊隊畢業
推堆三期上黎選拔
二期係under帶下四期生

除左門面嗰個C位之外三期尤其五小期啲job都算密 再慢慢儲下火先囉
不過冇新C又真係幾悶下

你無補充 我差d笑到噴飯

癡線水貨靚到

佢重心去左村外job啦
比佢做under肯定射晒啲under live

都話有akb呢種前例
你覺得肥料而家真係知名度好夠咩

當禾堀死？

你就收收皮啦 仲燈過加美山 推七推美月都比你搞死左

依家咪推緊美月拍劇
Yoda狂上綜藝
黎緊肥料C可以上多D節目宣番
遲D要推埋肥料拍下村外劇

要搵日文巨翻譯，內容好似好認真

禾鳥C

咪睇下你二期燈成點

掛住去舞台劇
佢入選拔算多啦 可憐既日奈 花奈 和田

白麻有硬件同J書加持 雀演技麻麻 冇得靠劇集電影加持 點推都應該去唔到白麻高度

cls 掛住睇post
miss左入波 利2-0車

佢知自己個c位係畢業先可憐比佢 咪讓出黎

比反生狗同迷駒各有各打飛機

仲有大把時間先啱啱成人式

未來唔知幾多年先有人超越到白麻啦

father走先 我頂住

剩係做舞台劇，我諗起能條

一季貨仔個球cls

無話要去到白麻高度
但起碼出村都有人知先

不嬲討論二期有冇選拔位唔洗講堀㗎啦

叫到嘈醒屋企人
cls向遠柱飛收死kepa

mma諗起防守美斯達人 史摩寧

企咩位都好都改變唔到和田都有機會接村外job,企邊有咩所謂

btw成個團就係因為d村外job搞到散晒

雀又少去客串d村外劇或舞台劇

堀不嬲當1.5期

啲戲咁屎

最後20單有兩首正歌 哩個結果幾好

變佐事務所

牙七松村牙白之前個d演技咪又係咁客串1集....

那些年

最多咪得美月休息
唔做多D村外job始早變AKB咁真係散

堀OL同三期五小強鐵都冇得再鐵 講後排選拔位都唔知有乜好提

白麻枝棒順利交接到落去 又可以有排玩

但仲未搵到後繼者呢

白麻接班人係美月 幾時輪到雀？

我估個排位應該有因為美月休養調整過嚟

有成績鐵有咩問題
今次唯一有討論空間係豬尾(其實都唔算差)
其他人個握手都算對得住個位

高山一定調整過

點解成日要估邊個畢業？

做咩仲有人拎握手成績嚟講

23單真係冇乜好怨了 開成23個位多左咁多廁位比啲二三期推都可以打下飛機

珠美其實舞台表現好好
下下用揸手做標準又唔岩

珍 其實呢單算幾好
雖然無推入但其實預左

四期來襲 我都驚下單會落返去
今次都係under既都幾難翻身下

其實下一單夏單應該都好快出
7月尾8月頭左右
個人覺得24單先比四期入都唔出期

啱啱先🇲🇫原來日奈G係二期第二個福神

花奈個幾個，4專連歌都無份

終於冇比人B害

又黎依個話題

呢單又係懶係對位咁
次次都咁真係睇到悶

睇晌未

遲啦，其實二期加入後第二次選拔就繼阿堀後第二個入圍（8單），不嬲都係二期第二人

鬼叫佢溝氣

咁停賽都好過比人炒既

白石麻衣留名

永續禾白

咁我覺得呢樣野無何避免
唔通咩村外job都冇坐係度打躉就好咩

今單算係民間心水

如果冇休一休真係有機會再上

其實禾同美月仲有兩日就行禮
呢排要搞婚禮嘅嘢先放棄23單

下單應該縮翻666啦4期空降雙c

下單都要等到夏巡後

點解會鐘意知念侑李呢d矮仔

早d訓啦

唔知點解唔想雀做C

本身應該想推佢做第二個阿堀

賀喜有份

依家擺明急住要佢接棒
先再放大top走
如果阿雀攰起上黎話唔撈就好玩

廁佬走開啦

會鬼放佢走咩

竟然.......
朋有套劇都好似係佢主演

衰d講句，你睇下錦戶亮同松本潤就知日本妹真係好低賤

邊位手足

傳到行一行
話咩俾朋友流出左對話

有唔係問題，但接到本業同副業優先次序撈亂晒,做到氣都冇得透就好有問題

上音番總係有幾個位要代打，你係熟個團都覺得個團係散左齊唔到人

仲有手越
鐘意壞男人都唔係咁丫

J家專出呢D人
大前輩近藤真彥，搵食食到黎我地香港

全部source都日文
會唔會比人屈?

咁音番本質上係向外人
最重要live冇唔齊人就得

禾白飛鳥都走埋，乃團真係收得皮
花花除非畢業，如果唔係好難做C，平時已經忙撚到
其他人感覺又好似唔夠料企C咁

咁都要你班女埋去先食到

營運行動話左比你聽真唔真

雖然我係arashi飯
都覺得d丁家仔私人生活真係

真相得當事人知

丁家=日本洋腸

咁呢d就真係要搞搞佢
好影響士氣

曲線自爆左去趕蛇?

直頭直接自爆,,,,

一點出

講多錯多

misa:我的心真的受傷了

tldr有冇懶人包

咁樣講真係好咩

有冇懶人包+1

有冇內容大要

( Show Blocked User - BillyBilly )

今日出咗個po

um......日文....睇唔明
SOR

班女自己送上門
比著你會唔會唔食

辛苦staff

’雜音‘果句引戰，你當佢呢句打出黎係比人覺得佢唔care唔岩佢聽既說話，佢宜家又打多篇野係度解釋

咁長...睇下有無大陸人譯啦
初頭都係多謝大家支持，話嘈音個d佢唔會在乎...
之後好似好多人dm 鬧佢
咪半夜再出po 講下話自己今日嘈音個度說明不足

後生仔即係後生仔
太衝動啦

主要想知內容大要姐 謝謝
d人咁無聊.....

Let’s think

因愛成恨

睇完好似飛鳥唔係好想做C咁
睇得出佢好辛苦

係咪太快再做 定預夏單先係佢做c

夏單應該到禾白
飛鳥再做會死

跟劇本嘅話一定比佢去啦
唔通搵yoda咩
btw真夏軍都叫做齊腳了

初時仲諗住23單會白麻c頂住個銷量

呢二日d人話佢同牙jo互相取消關注

牙jo唔係自己都同舞台劇d人拍咩

海東大樹嘛

私怨？

diend

可能禾白同飛鳥輪住做

四期空降機會大啲
其實而家白麻飛鳥咁忙
心入面都未必想做C啦

邊有咁易收皮呀
AKB走咗咁多大top咪又係仲未執

qq

我意思唔係話執，其實睇市場反應就知
你睇下AKB d銷量同最top個陣分別

吊住條命咁囉
個個都識你akb
不過冇人知有咩mb
乃以後雀擔大旗
仲差一個第二人
睇個勢都係美月

唔睇銷量睇討論度都夠
akb依家上到主流新聞嘅都係負面

yoda唔得咩

咁握手團啲銷量不嬲都唔太關邊個做C事
因為就算係瑪雅做C
握手廚都會照抽握手
不過村外影響力會下降就真嘅

猴莉都叫做夠料掛

都推唔起點做門面
做中堅 最多咪夏單c

都啱
睇吓嚟緊套戲點

今次上一排都應該似係
下單似有機

Yoda同美月都有機
利申：睇好呀梅

咁快開始燈

太在意別人的負皮
misa要睇下3年A班

話唔定就係佢自己

珠美無被燈走推到純奶入選拔
矢久保推LM

美月>牙土
牙梅遲啲可能有機
yoda我覺得麻麻

一早都話禾珠美今單入選拔
我set浴衣升值了

美月不了
我法國呀梅有D似禾白

溝日本妹其實唔難

初頭真係試過認錯

50

知你勁喇
咁都溝到生狗

改圖嚟

你要幾多張我都有

舊年救世珠 + 今年ngt 兩單野都太大鑊
相比之下 以前個d 在藉拍拖根本就係小事

營運一早就要肯忍痛推新人
咁搞法30歲都未畢到

求求你唔巧亂燈

2個推入 買1set唔洗左揀右揀了

件浴衣係咩黎?

鳥C白花護法，2期入左5個，滿意
Btw七走左高山唔洗再打閘，小說賣得咁好一排應得嘅，佢企ten個位我先會驚

2期係最大贏家！！

字幕組出咗

上年夏巡果set

早晨 選拔組留名

早晨係時候找數 有性趣收留好女仔就填下啦

開心大發現?
梅係忠實白粉 某啲地方一定會模仿佢 而且個樣又有啲似

派我

maaya

個唇麻麻地

no色情ok?

青頭仔

呢啲唇先正，夠厚好好錫

頭先以睇自己睇錯，你竟然0負皮

利申正皮咗

唔好意淫member ok?

癡線蓮加唔同咗樣嘅

個時先得13歲
變化係大d架啦

珠美

有冇日奈子同花花合照

都係嗰句 睇唔出日奈子大過牙花 (年齡)

真
我之前以為日奈子得20

蓮加係唔係已經高過yoda

蓮加157
yoda 154(自稱高左2cm)

大個女

禾久又瘦左啦 好野

其實member blog留言有咩唔講得
最近幾次都過唔到審查

堀越睇越正

雜誌p完先出街

呢隻野我有用

真 加推咗

咪講出黎啦

瘦9做c ok呀 但佢身體未必頂得到

抵軍團長錫珠美

再推一推 有性趣抽就填啦

marika

今朝個mail有啲嚇親
なし〜いつもありがとうね。

なしがいてくれるだけで、頑張れるから

きっともうすぐブログ更新されるはず

禾蘋果

yeah yeah yeah

淨係睇得明第一句

禾個id識挽到 係咪真係得14歲

她知道 哭是沒有用的

加推未

希望唔會變第二個美月

同工事比好唔同

不了 一睇到佢就諗起馬場大波妹

g持日奈畢業

咪燈

我養佢

sor

哇屌，睇漏咗得14歲

洗定8月15

咩鋪頭可以俾人咁樣入黎宣傳

悔改未

讓返個id出嚟未

今世仲有冇可能見到瘦久

心動了

咪就係

啲人推賀喜又唔買既就讓個id出黎啦

邊個貢能衰

邊個

蘭蘭午後mail 20190415

我們彼此間不要說抱歉
互相應該更加更加努力哦！！！！

既然是偶像
面對困難時就應該挑戰
勇往直前，傳遞笑容

這些是我們應該擔負的工作

世上有各種各樣的職業
也有只有某個人才能做到的事情

嬰兒的工作是哭
孩子的工作是去上學

像這樣我的工作呢就是給予他人笑容和勇氣
這是我的職責

所以之後請再稍微相信我

我總是在思考自己應該這麽做那麽做
特別是在去年
每一個個瞬間都在努力著

果然，說明起來很困難呢
但我十分珍視我最喜歡的乃木阪46

想著進選拔進選拔，哭著煩惱著的那些日子

思考著這單under成員很少
思考著這次被選為under成員的原因

還有，大家都很溫柔，
跳舞能力、表現力、唱功都很優秀
個子很高風格也很好的成員有很多呢

已經決定好的事情是無法改變的

但如果將這些負能量轉化理解
在邁向下一個階段時就會變得很不一樣了

雖然彼此都有很困難的環境(゜o゜;

正因為自己的堅強
正因為被托付了很多
正因為堅信自己自己一定能跨過這道坎

所以當真正跨過去之後
閃耀的未來就在前方等待
讓我們互相努力到令人期待的夏天吧

沒有人能夠代替我
我們互相要變得更加更加地強大

果然
接下來要更認真了、、、

ニヤリ(´_ゝ｀)（微笑的表情）

我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用我的雙手 帶著你走
不掙扎 只緊扣

蘭仔

係咪我理解能力差
點解篇文1999咁

冇原文幫你唔到 有都睇唔明

好在無能推

你無推呀
不過你個個都話係你條女你老婆咋嘛

邊撚到話係禾老婆

賀喜我條囡 但我冇推

明明你489嗰陣已經係廁撚 嚟迷46唔是做單推唔支持其他好女仔下話

就算489本簿都係得一個人 邊似你一本野容納咁多人

日日係個谷度禾喜

要翻譯得通順唔係易

永遠都會支持禾蘭

有d位真係唔容易翻譯

一本一個下話

係
得一本

其他係咪見到年+上選拔燒能晒

屈禾都算 仲要咁都燒到落蓮加 cls
似足廢老乜都賴佔中

又借d意反

禾屈你啲乜牙

得一個人都屈到其他

我呢啲24個推都認 你呢啲廁扮單推

係囉

美月快啲返嚟，I miss u

點解無啦啦停止活動？

係咪溝仔俾記者捉到

對廁哥令眼相看了

好似話撞左電視劇schedule

btw24個啫係推3個四期

廁佬唔係罪
但廁又要扮單推先令人作嘔

幾時又多咗

班女讀得書少係咁上下

美月唔會做呢啲危險嘅嘢

同埋已經有我了

擔心佢

點解係咁計

let廁哥推24個

4期=24-1期-2期-3期=3個

真

邊有咁多四期

之前22冇計田村咩

有

等我呢啲毒撚幫佢哋埋單

想G幾時有得睇食屎屎

想G幾時抽生死

咁除咗似狗堡仲有邊個

有人填 直接派比有緣人算

加咗20th同under album嘅特典 3週同4週con

賀喜

琴子著裙

唔係褲嚟架咩

分唔到 淨係見到露腳

好快就冇卡琳凑佢到底識覺醒未

好耐之前話過會努力

LM

呢句係笑話嚟

2019仲信琴子

依加個個禮拜有十幾分鐘比琴子喺電台講下動漫野都唔錯

琴子已經搵到佢既最佳位置

咁得閒成日去個展

又月巴左

日本網友評選最能代表平成時代的10位女偶像
1、前田敦子（前AKB48）
2、白石麻衣（乃木坂46）
3、後藤真希（前早安少女組）
4、大島優子（前AKB48）
5、橋本環奈（前Rev. from DVL）
6、松浦亞彌
7、安倍夏美（前早安少女組）
8、渡邊麻友（前AKB48）山本彩（前NMB48）
10、西野七瀨（前乃木坂46）

衰妹話想入選拔喎

終於有乃木天 raw version

仲有大把時間
慢慢累積下人氣

有生肉了
【乃木坂46】190329 乃木天2「中村麗乃 梦想中的可爱旅行」…

麗乃一年去左20次
癲到

想睇琴子話想上選拔
係咪今晩早啲睡好過

得罪講句 好重under味

今日9點レコメン有琴音 但禾收十

果然係miss 推

阿琴: 練歌舞好煩
都係睇動漫算

話唔定搣得甩呢

連講都廢事

我兩個老婆頭十，好開心

你老婆冇上喎

生駒唔係到wo

個衰妹唔識po相
次次D圖都冇得放大

褲嚟

好過呢種

係

上一篇就係咁

欺騙人感情諗住有大圖點知撳唔撚到落去

小百合又係咁

邊個會做under C

都係蘭世日奈啦 唔通田村空降咩

得10個人都唔知點砌

得10個人 學kpop冇C算啦

空降under c咁惡

普通unit曲咁
如果搞under live
原本啲舞應該要大執 跳到佢地傻

佢唔空降23算俾面你

其實老吉都唔係好差 有時睇落都幾q

抽中禾久

你打漏左🇫🇷

新一代奶媽feel

唔露得牙

衰妹塊面

等下啦 箍緊

我覺得北川靚過廁狗寶
我使唔使去驗眼

唔洗 因為冇得救

而家都OK啦

北川景子吓話

有前見之明就推定北川先
幾年後就會發現自己行得前過人哋好多

想摵

前到跌左落街

Ug咪4期同draft果d頂

驗眼治標唔治本 驗腦好喲

張相仲係瘦久時期 不過影得麻麻
btw 點解得久保冇出3RD

綠色
音B靚靚

兩個都好靚
my type

田瑪雅

藍牙耳機偷聽

我呢個慢左2～3分鐘

9月3想去揸了

唔係射射係你好

鹽系同可愛系

又遮肥下巴

嘩 大陸g咁

2把萌音

差在未學堀P到V煞咁

佢係手動 用手遮

勸你唔好抽琴子
做真飯嘅離遠望下好啦

連心愛女人的手也不敢渣...

🇫🇷

想比琴子鹽下

揸完即棄

好過繼續做偽飯啦

諗落音推咁令仔 未必鹽既 一場去到點都揸下啦 至多留一兩個好對應既MB最後揸包底

借啲依啫

考驗黎

係 佢令仔到 D MEMBER 鹽都變主動
上次個mk look型到

求求你咪再屈

牙琴柒頭令仔一視同仁
牙琴仲個有優點任抽，當近距離望下令女都抵返哂
上次抽3張有成10秒

cosplay左先去會唔會好D

我驚比保安禁低

李c煙

想問下仙台個個多唔多人抽
啱啱好plan 左個星期去東北旅行

推

仙台幾偏下 我本身有諗過東京去 睇睇下都幾遠同貴下

而家禾杏已經唔係以前巔峰個樣

有矛巔峰示意圖

老吉唔係唔靚，不過泊埋乃團就好似好普通咁，有個fd同佢真係好似樣，不過真係普通女仔，冇諗過溝個隻

老吉要露牙先得
一露牙就

伯母都好似老吉

啱啱先睇到仙台係8號
但我13號買左飛仙台睇演唱會
D 行程又要再諗過

老吉真人好豬

呢張得唔得

而家四期真係有得睇好睇啦
應該唔洗好耐就會變肥

都係一期勁除咗一個其他都無乜肥

腩肥左先得意

邊個會腩化先

南肥左都咁QQ

笑果陣

就咁睇竟然係中間最靚

當我久無到

久>ma>山崎

久>山崎>maaya

山崎=久>>>>>>>>maaya

老吉係鄰家姐姐feel

禾保>>>all乃團mb

山=久

廁侵：maaya>>>>>>>>>>all

正解

maaya好色氣

你又點呀

咩料牙你

平時都唔見你講
又跟風

幻想清癡左邊條線

擺明你跟我，係之前啲po都講過話唔差，不過冇推咋嘛

山崎>>>>>>>>久 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>maaya

久
山崎

樓上個兩條廁佬真係乜女都啱，打和啦唔洗爭

both

Zaki=經理人>>久保>>maaya

第一次俾正皮你
btw山崎好正

你班人誠實到
口講話要久保
結果全部要zaki

負皮係俾你
利申俾咗正皮

咩事

我就正皮左啦

留名睇zaki ff文

又喊

啲表情好適合用嚟整meme

好正啊啊啊

負皮是我給樓豬的

禾土

好似

黑人>牙桃

隻dup

禾腩

maimai好百厭

雀定蘭世

雀

小百合

癡線 正到日奈子 miona みなみちゃん

我要日奈子就得

後面排隊啦打咩尖

衰婆幾時先肯公開我地既關係

禾豬

阿琴崩左

都係咁靚

我覺得tum阿琴笑仲難過tum阿音

睇左一集七既電影少女 都ok有趣喎

呢2隻野笑點唔高架 今日個肥佬同啲觀眾幾識搞氣氛

牙琴360度零死角

鍾意音B既笑聲

琴音CP最高

想見真人

音先係

音推收埋好多崩壞圖

2個都推 但牙琴顏太屈了

好QQ喎

愛到深處自然黑

幾純愛feel
阿七睇住周平追第二個
睇到好心酸

揮手果兩張睇咁多次都好頂癮

係咪睇完12集先到電影版
無視野村周平咁睇先

どこ初登場 仲未有人設嘅音B

邊度有得睇電影版 冇左件事

有拍過電影咩
唔係得12集+sp咩

特別編先岩

btw七仔新劇都有中字了

有個阿七咁既老婆就好

ok 當我冇講過 都係琴屈啲 不過我鐘意音多啲

發現我原來冇upload到電影少女BD 已補回
順手upload埋MAI第一集 上個禮拜嘅工廁中同showroom

Molamola
條仔就爽喇

套 "純平，再想想" 爽到佢

係我就扮曬野NG幾次
等七仔可以錫多我幾啖

七仔一出場勁得意

周平以為發夢禁回帶個度笑到癡線

2套都睇左第一集
mai 2019拍得dark咁多既

漫畫都睇左d

好想攬住佢啊

it9真好

全世界改名做山田系列

咁你都知 我叫山田

抽邊個pool?

你漏咗飛鳥

想舔牙雀的足

3期pool 都幾多好野

down開日版game down左黎試玩
首抽2星川p....跟著del左

早晨

好想同麻衣去布吉旅行

係咪抽錯川p卒業pool

唔會呀⋯⋯宜家仲有川p卒業pool

10/4-14/4

無留意係咪畢業pool
但之前係有個川Pool

唔清楚 唔係咁識日文
台Nogikol都可以成日抽中4星牙jo 普通pool都抽到川p不意外

接受你嘅命運啦

已經無奈接受左 自帶under成員機率up既命運

訓醒單抽中9保 不過sr

唔講唔覺琴子塊面圓潤左

單抽唔比R你咪好彩

7仔同yoda都係單抽出

真係性格累事 就算轉係白麻果樣 都唔會carry到

好想同白石「腥些」補習，補下D日文
利申；學緊N4

SSR?

單抽好似<3%中SSR

突然發覺而家好似冇人行靚女路線 全部都係可愛路線

關唔關你事

琴晚發夢見到遠藤
代表啲咩

Gay

同一件嚟

第一眼睇以為牙雀裏面冇著

睇錯以為入面冇著

牙雀屌打

早川新片未拉好拉鏈

強國妹都睇

木坂
乃

大波着衫唔好睇

珍

要幾鹽濕先會睇錯牙雀冇著，樓上

買未

牙雀都鹽濕垃去打靶啦

白麻: I don't think so

對雀零幻想 純粹睇錯

想比佢鹽濕

我都係，但牙雀晚晚鹽濕我

樓上兩位院友

返青山啦

樓上FF夠牙雀未？

實不相瞞
我同牙雀正進行緊一場柏拉圖式既戀愛
雖然我哋素未謀面，互不相識
但係我無時無刻都感受到佢嘅存在
係我傷心失意嘅時候
佢一直不離不棄咁支持同鼓勵我
我哋嘅愛情超越語言、國界，甚至乎空間同時間
終有一日，我會親自去到佢身邊
同佢講一句：哦呢囉唷咩、哦呢囉唷咩、晒拖丫殊卡～↗

簡單啲，即係思覺失調

返青山未

想要負皮咪出聲

楓楓

禾楓

禾土QQ

都話買Flac，要等今晚11點

禾朋

咁快有人收到隻4專

偷跑?

禾柒

後期執得好勁

西瓜組中出了一個臥底

公海洗晒版

隻改歌笑到標眼水

高山

pk到

抽得好快

差啲搵唔到個post

證明你無留名

都係冇乜佢哋已經畢咗業嘅實感
每次聽歌佢哋把聲都好突出
好想再見到佢哋唱歌跳舞

去揸手就冇錢夏巡

⏰配信時間決定⏰#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
明日4/16(火)は18時45分頃から #生田絵梨花 が配信いたします、お楽しみに🎹
※配信時間は多少前後する可能性があります#SHOWROOM

今晚六合彩中咗就請晒成個乃po去睇夏巡

第一次買碟
初回限定, 又初回限定type-a, 又type-b
其實有咩分別

其實冇乜畢咗業嘅實感係一件好事
即係代表係演藝圈仲有好多野做

唔通好似想奈奈未咁從此消失咩，依個就真係有畢咗業嘅實感

個分別就係坤係做水魚囉

有可能唔同type有唔同歌既

希望有人中珠美 高價收購

唔知有咩分別就買晒

啲特典唔同

買哂咁多隻啦 唔洗諗

【乃木坂】四专特典 星野南produce.feat北野日奈子『二次接吻开始』【撕锅小短腿kii酱】 UP主: 天翼羽魂

永遠唔會忘記第一次買中川P

btw咁多空凳既

第一次中花花

想幫佢拉番好條帶

日奈子跳到就黎甩

歐皇

[cp]日本索尼音樂旗下的人氣偶像團體@乃木坂46 的三位成員：秋元真夏、松村沙友理、與田祐希，將作為特別嘉賓現身#Sony Expo 2019#索尼魅力賞，期待與各位在深圳相見！

即日起關注@索尼中國 @乃木坂46 並轉發此微博，22日我們將隨機抽取3人，送出秋元真夏、松村沙友理、與田祐希簽名的#乃木坂46#資料夾各1份。
活動當天翻譯主持人由 @施鈺萱Hsuan 擔當

時間：2019年4月21日（週日）13:00~14:00
地點：深圳深業上城Upper Hills L2層主舞台 (免費入場）[/cp]

筒井妹妹隻秋贏左早川

筒井

打破早川不敗紀錄

櫻開齋
柴田

田村都係今次先開齋
禾柴田

唔知係咪經香港上深圳

有冇人一齊去

added

+1

咁大細超嘅香港就maaya、久寶同山崎 深圳就3個大top

認真POST

sam

垃圾微博同$ony自己友點同

我都好認真想去 但要翻pt

仲諗住可以找到你tg 約你去個握
咁冇了

我打算9月7愛知喎
但冇謝罪同百合

我知呀 廁佬講左

望望下個更表 21號我唔翻都影響唔大喎

4月21！！！！
本來仲以為19號要入場卷果個索尼粉絲夜
太好了！！！！

等緊睇杜生記者會

行未

工事中，Sr，畢con又唔見你等睇

飛行系

想john

行

今晚d人有六合彩都唔會記得買

返大陸搭火車姐…

乃團外交官*2

想去
但要做project

深圳都要飛 咁痴線

想一齊去既 tg我

4專特典「Last Songs」

要番工，不了

下個po開音樂台算？
喺度開好難搵

好似。。。

成個連登都淪陷
開邊度都一樣

下？！

你仲有兩個腎

audition戈時已經有gif啦

睇完眼濕濕 尤其under嗰幾個

打字search 咪得

陣容幾強喎

衰妹成熟咗少少

呢幾張又影得幾正

右早川?

唔知 睇唔透

二度目のキスから見到自己

踎低左

第一張7仔個眼神好得意

pmed

似想濕真夏糖一鑊多啲喎

諗起果篇文

真夏糖呀拿 真夏糖呀拿

「真夏糖丫拿 真夏糖丫拿 我你都夠膽惹」

fing棍fing到小兒麻痺咁

圖

四期又唔同咗樣

認唔到

一定搵化妝師執過個樣啦

佢工事中個樣都唔同既

冇圖講經咩

所以咪講咁定 話唔定過兩個月個個都加推北川

北川個樣咪執極又係北川，唔通會變左做北川景子咩

齋睇前面拖手對望有啲sweet

你地唔認下姐，根本冇點變過

有時會似伊織
呢張唔似

冷處理係對應真夏糖既有效方法

伊織b靚啲

月櫻

示意圖:

消費死者

閃到眼盲，但.....

明明一開始好sexy
松村一開聲就

點解朋咁鐘意著白襪

一開頭chok手臂佢都chok得好奇怪

係把聲咁多年都係咁
動漫人物聲

都係馬拿豬同高山個忘卻と美学好聽d

點解我又會諗起46小時個松敏

諗起都想笑
好膠

Maaya個樣發生咩事

年輕真好

牙佘秒殺晒

maaya屌打

張相炒晒車喎

十年前殺晒 而家做得佢地阿媽

因為我剩係買白襪返屋企

牙蛇陣女人味好撚正咁嘅年紀拍埋啲妹到都冇比下去

全乃團應該得白麻打得贏牙蛇，呢三個唔夠做，最正係9保但漲成咁冇得打

牙蛇真係打哂

咁你哋要牙蛇我要狗堡

牙蛇(30歲) >>>>>>>>>>>> all

絕代商驕果陣就正
而家咁老不了

次次po優蛋都收負皮係咩事請尊重所有member

有冇諗過啲負皮唔係畀mb

po其他嘢又唔見有負皮

負皮是比樓主的

你就是樓主

美月件衫鬆到以為大左肚

唔怪得23單要休息

禾櫻隊

完全唔似高中生

等睇sor

你把口賤到

我迷月

已買

你反月先鋒
btw隻色幾襯佢

禾愛何文田村真佑

何文田村真佑
咩料

廠妹呢set 幾正喎
星期四抽揸手一於抽埋佢先

課左幾多

未見過mora會塞車....

我都係down唔到痴線，以為自己個網有事

無課.....但nc儲左好耐
諗住係佢更新 mb前追尾班車士旦抽張4星七仔

係塞到一隻都download唔到

兩樣都有買

有冇人會癲到買哂佢，為左個cover

買cover就買實體啦

所以一直都諗，買得Digital既，會買你個初回而唔買complete edition咩

唉屌仲塞緊聽朝先down

工事中做乜冇佢份

我係等緊家入レオ個新專多過4專
一齊塞

等去日本先買

live神

係喎未買彩姐嗰張添

求其他mbs相

加咗:
All MV collection
19th 17th A3 特典
3rd 4th bd live
Merry Xmas show 2014 & 2016

都係單買歌算 今次果封面真係

spotify有得聽了

望住依條bar好無助

今次封面真係.....
鐘意之前個d封面多d

咁快

之前課左日區

有香港區仲未有

咪意淫禾賀喜

好有美月二世feel

咩你喜

咪屈禾喜 佢純過蒸餾水

唔通你喜？

禾喜

咁成熟

右上角飛鳥？

睇到小妹濕晒
25MB慎down

兩個癲婆

依段之前係音驚已經出左，雖則真係好型，想睇卒業版

唔係
4星一張桃子 一張麗乃

有無ol同日奈既孤獨兄弟

咁無嘢了

除左對襪咪幾好

型到
好似銀魂個沖田

我老婆

正過吉沢亮

月月好中二

過左12點個mora終於識郁....

想俾月月中出即飛

唔識
無睇真人版

淨係覺得好似漫畫版個角色嘅造型

都係福田組

櫻井玲香is watching you

你老公

之前咪有月櫻閃到眼盲囉

等itunes

睇晒last song 唔知典解川P最part最易咸 最後四個一期under企喺中間攬住咸睇到自己都頂唔順

川P到最後都自黑 出席最多under live既成員

馬拿豬同七仔把聲應該執左幾多呢？

吊到佢變女

yoda真係好矮

不安

與田佑希 1米37

against首歌明明咁型 但係我聽到幾把好kawaii嘅聲線完全唔夾

Against首歌係屬於生駒既，係得佢先可以唱到咁型

一期under

音B

好好聽

against聽番1期版算啦
音版大少人跳欠缺霸氣

聽到前奏已經

4期首kiss手里劍幾正 肥秋少女心

美月做咩要攬住肥月仁笑

再問多次 有冇人想星期日想一齊去 去就TG我

不了

你開谷比佢地John？

9

力十仔話早一日去call